如果有如果

我其實很怕有如果
如果有如果
如果一切重來
是不是同樣的結局會重新上演？

有如果都唔一定有好結果

如果有如果
我相信我地會有個更加好嘅結局